點解我係job recruitment你問我答個post無左

琴晚仲同樓主傾緊計

我都想搵返個post問樓主野

我覺得佢比較貼地無咁串咀
雖然揾食都解答到問題

推下

無做一年野 點同HR講

畢業幾耐你話炒散等錢洗